冇咩事真係唔好夏天溝女

[專登係暑假之前出post]
Dllm ，係香港想約約女出街，唔係行街睇戲就係食飯

話說冬天由聖誕節，新年，去到情人節條街都有特別野行，有特別野睇。凍凍地，又見到大家著返啲靚衫，個feel幾舒服
見佢凍，拖一拖，攬一攬，搞一搞

但係！

夏天到就真係吊出聲。
1）條街..悶撚到仆街
夏天有咩假，用清明重陽放假約佢已經係on9架啦，男人要諗理由出街已經難，成條街大陸人多過香港人，乜mood都收返啦。熱撚到hihi要焗住同條女去行成堆大陸人嘅賣貴價貨嘅商場。10年後香港人想溝女係咪要淪落到行周生_ 同 萬_

2）著衫永遠Tshirt加短褲，條女一樣
夏天除咗有腳睇我諗唔到有咩好處。件衫褲除咗遮住碌9仲有咩用你話 完全唔好睇，留唔到特別impression比人。夏天本身成身都好易出汗，一唔小心hi佢，濕到搞到大家都唔舒服

有冇一年四季都溝到女嘅ching教一教路

靚仔既著白tee都好charm啦 講經咩

真係

第二點認同
唔同你第一點講咩

香港跟本就冇野行

冬天都叫有啲題材， christmas 裝飾 睇下相叫下春咁

夏天約條女去游水囉
或者話條街太熱，唔好通街走，約佢上屋企涼下冷氣，談下心.....然後......

關季節咩事
屙屎唔出賴地硬

夏天先正
剩係露腿/波都夠睇啦
利申 冇機會睇